---
typora-copy-images-to: ../img
---

После того как мы запушили контейнер на DockerHub, теперь у нас появилась возможность  деплоить данный контейнер на любую машину.

Для этого на нужной машине ввести одну команду:

```bash
docker run -d --name gocalc -p 127.0.0.1:7000:7000 temanko/gocalc:dec
```

![image-20191222183247664](../img/image-20191222183247664.png)

При помощи команды проверим статус контейнера:

```bash
docker ps
```

![image-20191222183350872](../img/image-20191222183350872.png)

Проверим работу приложения при помощи CUrl:

```
curl '127.0.0.1?a=1&b=2'
```

![image-20191222183722096](../img/image-20191222183722096.png)

Что подтверждает правильность наших действий и деплоя.